江山如畫 抵不上你笑魘如花

十里長亭霜滿天，青絲白髮度何年？
今生無悔今生錯，來世有緣來世遷。
笑靨如花堪繾綣，容顏似水怎纏綿？
情濃渺恰相思淡，自在蓬山舞複躚。

一萬個影子加起來也不及一毫米的高度，就像我怎樣愛你也是徒勞